坐坐下又2點

Same

你係韓國人？

唔中意眼細？

要睇整體既

過咗啦喎

都未到3點

點解感情既世界咁麻煩

17min前發布
而家37分
距離2點過咗20mins

畀晒啲麻煩我！！

一啲訓既意欲都冇

好叻 咁都計到

每晚都係

Dse maths lv2

可以點比

好型

畀你女朋友我

佢都唔要我 我又點比你？

咁仲有咩麻煩

合格

去教中學絲打

係我仆街講散先 但我3日後就後悔了 追都追反2個月 點解唔肯一齊反？

點解講分手先

ok. 坐多陣6點

教中學會唔會侮辱咗我數學嘅成績
教postgraduate 係基本啦